人生第一個連登post 唔明點解係曹星瘀會判贏

比人打到就死都叫贏 天理何在